[玄牛]長沙灣唐樓失火濃煙沖天 男住客受傷送院

長沙灣永隆街及順寧道交界一幢唐樓，下午2時許，有途人發現唐樓的3樓突然起火，火舌由窗門捲出，大量濃煙沖上半空。消防接報到場救援，初步消息，1名男住客受傷送院。據了解，現場為一座已被收購的大廈，大部住客已遷出。

讀者方先生指，當時在家中望出窗外看到大量濃煙，發現介乎寶熙苑與保安道街市之間的一幢唐樓的3樓起火，濃煙向上蔓延至4樓，他形容「啲煙好勁，好大煙呀！」其後更聽到「嘭」一聲爆炸聲，有碎片跌出街外，幸當時已封路，現場有2輛警車、數輛消防車，但未見有救護車。

運輸署宣布，受火警影響以下路段封閉，包括永隆街近順寧道的唯一行車線，以及順事道介乎永隆街及東京街之間的全線。

長沙灣撚表示 同一棟唐樓早兩個月先燒完
好似明顯咗d喎…

玄牛

做做埋埋咁多陰騭野

畜牲

田X

上一單

鬼唔望生仔無屎忽

唔願信～

畜生真高興

隔離有塊細細停車站空地
點解咁耐都唔起樓

唔願信 命田生早注定
玄牛導致唐樓火警

畜牲仲係度用緊呢招？

就算係又點，奈佢唔何，執法者只欺壓弱少

唔係收晒喇咩？仲要出金腰帶

近距離睇好震撼
利申：事發期間喺對面大廈拍左片

但係人地私人財產
想賣幾錢咪幾錢
依家被迫要賣，點解唔可以受委屈？

裝cctv捉佢地啦

你指呢d行為係美國冇犯法?

地產商重建起完樓咪又係吊高黎賣，佢地仲貪啦又唔見你出聲

如果你話起偽豪宅都叫「重建」 嘅話